[有圖] 唇茶又搞搞震啦，豈有此理

啱啱去完尖沙嘴分店，仲有成盒卡未賣，今舖你仲唔收皮

支持

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

我尋日去過旺角分店 我唔敢主動問 我見佢出面周圍都無擺啲會員卡 唔知係唔係賣曬
因為我想買多5張

任買架喎，問店員先會攞盒卡出嚟，擺明賣唔出啦

既然買唔出 我又嫌錢多 咁我買多幾張

賣

Pish

去買先

支持

你都要留下錢請手足

去過尖沙咀飲過
記得飲佢尖沙咀限定嘅嘢飲
其實有啲難飲
可能唔啱我口味

不過黃店支持

旺中次次都要排隊。就幫親格離都係黃

有冇試桃膠呀巴打